有d咩係最唔想接受嘅現實

如題

窮

帶咗

冇錢